叮飯黎講，ok係咪完勝7仔？

ok好多都味道ok
7 仔得個紅咖哩黃薑飯入得口，其他都俾狗食

ok叮飯同kfc桶飯喺頹飯界黎講都算唔錯

波仔呢

波仔

波仔又唔係通街都有

7仔得肉醬意可以入口

係！

Ok既叮飯好過7仔十鳩幾萬倍
7仔啲飯會舊到仆街
Ok既叮飯至少擺到落口

利申：以前開夜成日食鳳爪排骨飯同梅菜扣肉飯

扣肉飯

7仔最近出果兩款咖哩飯都唔錯！
仲有個別舖頭先有既泰式肉碎飯都係唔錯架！

你話係咩就係咩啦

飯飯店

波仔世界第一!